由今日起，請隨身攜帶長遮，唔好再帶縮骨遮

縮骨遮用幾用就爛
長遮就唔同呢，好天都可以當行山杖用
其中又以７－１１長遮（金屬頭）為佳

真心推介

711好過ok嘅遮

已經變揀遮師

黑色好處係無咁易認

ikea 果把好野

Ikea果把無得勾住

如果想方便啲袋定幾粒電池旁身效果都唔錯

30咁平

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映